港鐵內部文件所謂回應元朗站事件幾大疑點

1. 點解只係公開月台cctv既圖，其他cctv呢？影到既又係咩狀況？大堂無可能無cctv掛。

2. 港鐵幾時知悉有暴力事件？講緊既唔係月台上衝上黎，而係港鐵站已經有危險，班人絕對唔係靠月台既cctv睇掛？車站職員既報告呢？

3. 如果知道有車站已經有暴力事件，仲要求所有車上乘客落車同係送車上乘客去死有咩分別？

Push